若要生活好，勿買利物浦

呢句真係寓言黎

利物浦呢幾季打番起，多左人買佢贏 -> 香港就搞成咁，生活差曬

不服來辯